[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [350]

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

唉屌 sorry
唔知自己1001左

好食嘅菠蘿油勁難揾

講起食 樂景雞髀餐都差咗

灣仔咪金鳳囉

次次行到去都食飽咗

白汁雞皇飯？

唔係連銷 得一間
係金鳳茶餐廳 唔係大餐廳 大個間抄名 出名垃圾

唔識嘢 佢最出名係白汁雞皇飯

金鳳鋸扒

D蒜

巧耐冇鋸了

新手留名

係喎 大xx個間係扒房黎 記錯
我都好多年無去灣仔食飯

應該有人會睇唔到呢個post

今日虛空種易出左

旺角金華我覺得唔錯

x

金魚街有間聽講幾正 不過未食

27號先有新pool, 西遊記？有無fes?

康年揾日又食下先

金鳳茶餐廳就出名菠蘿油
金鳳大餐廳就鋸扒既 但依家聽人講就差左好多/灣仔分店特別差

太好了

我冇食過灣仔分店 食親都佐敦

食開荔枝角

多唔多人排

唔算多

真係易出左

金華喺金魚街

我講果間係康年
遲啲食晒佢地先

文華

果條街飛鷹金鳳都差左好多
我轉左食前小小果間金翠

個台妹又carry

宵夜？

跟唔到 佢隻惠理子爆到上90幻

根本今次就係睇彩數
唔爆嘅頂配都晒氣

3階前都唔好玩既

Sbra想助攻

姐係點唔明

歐洲人嘅比賽

我隻惠里子都係滿配
差成廿幻

我地底泥用開auto

唔怪得巴士佬個ac

串到

我冇頂配，唔爆d 數字仲衰過第二梯隊

你隻嘢壞咗

90萬都好似唔係下下爆

佢模擬果場嘛死人

如果連狗都爆埋應該上到270

我忍未升爆 爆少幾下都可以去到82萬

遊戲太多🙏

隻狗一爆又真高傷到眼都凸

禾升爆都係得80 歐洲人又贏

你有需要我可以代
反正有部舊電話係度

G持

代埋我

早講啦
比個ac你

你當初主動接佬個ac

咁嘿嘿就唔會嚇到瀨屎了

我明明話冇人要我先接

唔記得了
係咪仲有引繼碼？
而家得id

想問下師兄
虛空果隻黃金龍，係唔係唔駛突爆佢嫁？
只需要打錢果度個陣每人一隻黃金龍就會加錢加得休大d ?

4隻滿突一場6萬 4隻0突一場4萬 自己計下會唔會突完少左先突

等過數
我唔洗叫佢都會上黎
唔洗再比人笑精神爽
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我loser唔講笑玻璃心
bye雷狼巴 ThunderWolf

禾大巴士佬AC

你要我可以比你

變公廁

禾想要巴士佬返黎一齊玩咋

一部iphone有冇可能玩兩個
除咗del驚重裝

可以登出登入
其實好方便

金剛原石係條龍升滿左之後係咪靜係可以拎一次？定之後每日都可以拎？

雷巴巴

升滿30好感就無得餵
邊有一日拎一次咁so

an得唔得
我淨係ipad同部s10轉嚟轉去
而家又多部舊機

我ac都係乞番嚟

咁樣啲龍咪要等到下世先突到

其實唔洗買多部 係玩果時麻煩D囉
登出登入都係copy and paste

買初始開局呢組ok？冇水屬龍
大月

係差條利維坦
超得嗰陣揀返利維就ok

超得係咩 新手唔識

任揀一隻角/龍

打new bus

MANA應該刷邊張圖好

Bye

bye

早D加速? 今晚完賽季5日

我開先?

你有冇入過寵物探險

有 KEEP住探
其實D廢寵係咪史詩都照放生?

.gun

唔係你邊有化石升

史詩唔敢亂放生
即係留而家用緊個隻得啦

開左

應該穩95%啦

好想快d一齊大ser, 雖然唔知入完會點

想屈我地機

想俾有情巴瘋狂補血

2場真水 補住先 點睇

可以開公會咁應該係同一陣線架喎

成個公會一齊跑
比你地CURRY

好似有得開公會

3場

好 有1王會打左先
如果
真水3場
0709717

實有 但現充日唔知你要等到幾點

琴晚2刀等到3點
今日9沖出晒

-2 入未

-1喇

-ENG

冇啦?

照入

睇返 智打得仲痛過女帝

Full

真●呃毛

打真火係咪用火紋隻公主都可以唔想浪費材料

係

跳水未

有公會都係4人一隊

轉身翻騰三周半

係咪BUG左 無沖涼既?

Break咗喎

今朝沖左

依家咁熱日日沖兩次up

真水 122-2999

有病嬌兇案現場

係咪又派多左張5星角卷
依家加埋有4張

買三國未

快點來吉我

而家一王都無人打
我頭先仲勁心急

NULL巴出哂刀未?
想打2王 打完落街食野

派既3張 加新年包包果張？

有冇人真水

好耐無打真火
而家係唔係冇人會拉頭
全部強攻型

系 考埋反應

連真風都打唔贏 覺得同班大佬處於兩個世界

可以搵G大大curry你訓地

慘情自推

冇

唔會架 你係到開場 班大佬好樂意一齊玩架
現充日例外

真水2埸求curry 874-2200

想練真火好耐
但係你地畢哂業

我印象中係3星
岩岩睇一睇有4張
ho fuck ho fuck

我有排都未畢業

真火入門

有冇自動真風龍既片/link 我記得nga度睇過搵唔返

----1

真火建都未升完

但係班大佬畢哂業

打到最後十秒走場咪得

點先知部機玩唔玩到

買

儲定錢買ps5

場主如果死咗就

今日虛空auto好似易咗出符

連s大大都背叛我地

再打過囉

點解刀傷咁易上既? 改左?

848-6741 ----1

full jor

你連續兩日分享喜悅 禾個心已經死左

真瘋龍 051-3396
-2打手 -1奶 想試兩次 我死兩次就唔打了
無人我再排街場

嬲牙

等等, 開緊game

點解你會g

你自己講既

真瘋聾 入未

我個acc係特別易中男人
好似係

開左?

686-0503

飛巴is watching you

-2

-1

十1

3個?

078-1165 嬲巴

開多半個月真火箱真畢業好似係

貢禾典算

你差幾多假畢業

弓妹依家係咪爆發loop?

咁想同禾真咁禾開埋後日轉真水慢慢打真火

真係打中級最慳體 你唔使要金框果粒就打中級

一王有冇法刀未出 禾想打二王牙

多謝大家

仲有一場?

嬲巴好俊俏既身法

我都要打2王 等左40分鐘 要落街食野

我都等咗勁耐 嘿嘿hold 住唔比人打

排三日街場都過唔到

跟大佬就1 take pass

多謝三位大佬carry

想打多場

佢想排刀

準備了

210

想打就開啦

分配係岩 但全部唔出刀等到幾時

G大大幾時變到甘串

630-3479 真龍-3

偷入先

唔係本身話兩場咩
我仲換好人係到等緊

唔係有得互換咩?打高級抵D?

就嚟過大欖巧京京

弓妹真係好難挽

冇睇錯既話只有銅換銀 銀換金

Thanks G大 G大 S大carry

唔係喎 最底有 唔講真係唔記得有互換呢樣野

巧彩冇斷

識野

嬲準備比嘿嘿問未

係 依個係計重量, G大同S大 都係極輕人士

你要打2王?

問咩

1王物刀

特登執尾刀
話為2王準備

比著CSL 入大欖前一公里已經斷左

慘

現充受到1點傷害
-1

話說真龍豬一場兩粒係咪正常

出開5粒

出開1粒

兩場都兩甩
有排農

場場都兩粒

慘, 仲未抽到

而家佢好似冇都對會戰唔大影響

嘲諷用流夏
有埋破防

仲要大破防

攞黎推塔堆屍

期待有情巴反應

下次再出搭應該打得巧爽
升咗咁多角

[老貓燒鬚] 今次真係好似比人hack撚咗

有情巴出晒啦喎

太黑睇唔到路

仲唔捉到你個死現充

未抽到

咁佢係到等咩

掛出嚟比你丁住先？

我幫馬會巴出刀咋 搞掂食埋野啦
早知食完先慢慢等

佢幫馬會巴出刀 都出埋了

d碎夠我換+升5星+爆專武

尾得好
個個等3王嘿嘿都唔比人出刀

英文巴幫我代言
幫我打尾王220 點睇

比咗咁耐啲人打一王 都冇人打 就姐係冇人想打
仲等人出

最低配備:
作業系統: Windows 7 64 Bit
處理器: Intel Core 2 Duo 3.00Ghz
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: GTX 650 Ti 1GB|HD 7850 1GB|Intel UHD Graphics 620
DirectX: 版本：11
儲存空間: 60 GB 可用空間
備註: 6GB Memory if using integrated GPU

你試晒兩個timeline未

岩呀 成40分鐘 唔係無等

我今日好努力打拉拉喎

首周送黃巾dlc

而家三王都未溶晒[i[/i]

[i[/i]

模擬戰黎講 200係輕鬆既
但實戰就

冇野挽 秘境同推圖都卡

秘境卡到乜咁
驚95%都不保

有夢想既人一定係惠理子打尾王

真火5場
965 7248

好似仲有5分鐘結算?

我又過左一關

岩 爆爆爆

點睇

過到秘境未
今朝我打左一隻
之後果隻屈死我

加哂速未

咪講緊秘境

營地 右上賽季獎勵 右上

即刻附魔先

哦
得返十秒

保到?

領跑唔到

0課冇咩可能99%

玩到應該都唔順

連我在警局上班第一天都玩唔到

有冇真龍兩場？火/水

真火
622 8218

無房號

393 3371

買咗

又無人

真風或真火有冇人打

有無10場雷龍

雷雞先岩

超人棄

del jer bye

一開巴士佬個ac就唔想玩返自己個ac

@有情巴 英文巴 熊爺 有冇參考價值

我睇緊呢個

咩黎

total war

行下又有啲餓

@null巴
值得一提的是這兩個角色的斷招是採用「沈默」的方式，可以直接打斷對方正在做的動作包含普攻跟沒有藍條的直接施放技能，在傷害未跳出來之前你放沈默都能直接中斷對方動作，這是其他職業無法做到的。

呢個真係好高難度

係 招技仲要詠唱

禾大食咗

我地終於到海岸

Curry未

今日終於成功捲土重來
但禾有預感聽日唔夠歐洲人玩

變左第二隻遊戲

等我聽日隻忍115就可以捲土

龍肥日快撚d到啦

99%

歐洲人模擬250幾幻 .gun
今日禾230已經覺得自己好歐要還神

唔記得左清毛

過兩日禾幫手追

請問無活動時d毛點用得快d

真龍

打虛空都得

10場雷龍-4

聽晚想瘋狂玩老泥

新手有冇其他選擇？

帝國

想當年 碗譚仔...

仲有無人玩失落的龍絆

有

玩咩？

我有10毛

咩玩咩

AOE果類？

有冇人清毛

can gun

5場雷維?

有冇軟綿綿

定火雞先出

唔打唔知時運到

唔算
三國志嗰類
不過戰鬥就可以入即時戰略比你自己指揮d兵

雷火都有

有咩用 個個咁快打定

唔知 打定無壞

有code未

SOD？

打真龍好 定虛空好

957-2044 雷G5場先

瘦G巴?

FULL

仲有無人

5場後再5場

10場雷雞好唔好

打緊 等陣

開未

今日d符文咁易出

完全冇軟綿綿同雷鷹石

可能改咗機率

一尊三妹

我刀角

1粒都冇

177-3747 -G

220 7803 10隻雷雞

唔記得F5又冇房

做乜無啦啦係咁打雷雞?

吾系友咩打牙ching

冇超活力都射到8幻5

改得咁方便可以直接整把5星武器出嚟

就執
係時間重振一下龍肥post

冬天唔洗郁細食

打唔到軟綿綿同雷鷹石

你地真火-幾多先畢業

扑左

-950

唔係禾啦 冇妹弓

軟綿綿到底係乜9黎

1300就真畢業點解你成日打都差咁多

爭3突 假畢業
爭3突 14級 真畢業

而家15建身上得200粒, 未換龍

我差160就真畢業 唔開真火箱轉真水慢慢打到真畢業巧吾巧

垃圾雷雞

梗係巧

唔好彩極都要打80場先得

巧似刷老泥爽d

係 無野做打下only

9萬

老泥啲武巧似勁啲 把水刀水短

聽晚100場老泥?

跟十幾場

打住50場先

得一粒
碎心鳥

分解4星虛空武巧貴

真係得一粒 DEL GAME BYE

燃點香煙飲啖酒
所有不快都逃走

15場得一粒種加一張卡

巧 聽晚等埋禾

我個心好撚嬲阿

咁點解唔繼續打

一粒軟綿綿.gun

G大大打左幾多場有一粒

打第一場一粒種
打第十場都係一粒種

唔是軟綿綿咩

屈夠未

大大息怒

粒軟綿綿用咗去邊

拍片以示清白

係咪冰雞限定

冰雞咩配置先可以跟

有冇兩場真龍清毛毛毛

甘耐都未爆POST,唯有解鎖住先,下個POST先扑返

是咪咁配置，20秒一場想跟

s大大聽日下午得唔得
夜晚我未必係到

最好 魔鬼教官/命懸一線
btw 仲有4星龍化卡

我訓地OK?冇冰雞

呢張根性加50%攻應該夠做掛？教官唔會考慮，無咁多閪水

尋晚試過真係有1個訓地位

ok,你係街場訓，我地冰公主既4個入場打

清左未

無專武 無滿突水龍 無卡 無得跟tim

死歐洲寶

真水2埸 461-7516---3

好想清毛

---2

我連箱都未開

就到龍肥戰敗日
想喊

11-2要打背背龍

係喎，聽日有變種成龍

今次係仔就SH

2點後

希望收窄到差距

我諗今個月都難保 啲人都鳩打嘅

喺街盡打

係咪530食反擊

其實係咪滿jor

去巴哈睇片，虛空武技貫，然後根性變龍秒

auto都有170幻啦..

1開波1技 -> 打幾下 2技先佢招沖 變龍

真水2埸求救 171-9205

-----1

一定要合武？

新手入坑左一日 無課
本身想買個初始號
但抽到家康加暗龍係咪可以照開來玩就算
定都係買個有多d唔同屬既角號玩
我見話打真龍最好每隻屬有一隻角好d
新手求各位師兄賜教下

好彩啱啱好合到一把

有冇巴打一齊打真火/真水?

284-4044 真水1埸

淘個AC會好好多倍

d玉鋼終於有用
帝國就畢業已經唔需要再拆434黎拎銀章

多謝3位

我都係拎嚟突虛空2階

點解唔係3階

3階5星

我以為你話4星3階
5星2階唔值得用石突喎

5星2階係4星嚟咋喎

如果要突4把虛空5星真係會刷到哭
仲有錢錢

有冇1場真火水

有水

2場
869 4190

訓哂?

開街？不過我打一場訓

街場d人唔識嘢
係咁走

isa係唔係度

molamola差成8刀

屌你原來真水街場咁撚恐怖

而家真火當老泥刷

四張王冠、三張龍符、一張背水

日文巴唔記得出刀?

好撚爽

強者留名

yes

Molamola

想刷阿老泥

想真火當老泥咁刷

好想試吓

點解唔係四張背水既? 咁樣反而會高攻D?

邊際效益乜乜乜 好似係

虛空武530跟唔跟到

佢地全部滿突黎

至少要3 個虛空534, 今日兩點後瘋狂打老泥先

龍符係開場加10%？
btw 滿突水貞德有冇得gun

今個月都係放棄啦

如果出齊刀應該無問題

sor

輕鬆打算

成8刀牙清

輕鬆公豬梳乜
2000石姐

因為開場爆發問題
"四"冰雞王冠開場兩招+一龍技爆發大於背水卡
又要放龍技閃噴火
收益上三隻背水+龍藥會輸皇冠+背水好多
所以得最後個隻會放背水 岩岩好30%夠傷變龍

庫蛇仲有無li 好似出咗套新裝好好丁

你班友起左身又唔入excel
3刀咋 如果日巴5點前出就出齊

好勤力 唔巧屌禾

個活動幾垃圾下

咁即係皇冠一定要有, 唔夠水換住呢張升滿先
岩岩用V530 同85lv 利維坦試左場街場普通咁打都快左D

棄咗 不過見幾好丁

有冇人2埸真龍

正式宣佈琴晚得1個未出齊刀

Sorlo

係我未出刀 sorry

刪li用佬ac救禾地未

今次d shiny背背龍好易出

伊莉亞R11唔帶肉便器連用第一次UB前已經死咗

或者用模擬器玩LI

無啦啦送十抽

好大雨 唔想出街

原來而家啲AI咁勁
打雷鷹識得避360

個野壞左

唔好啦
我琴晚1ser hea到凌晨4點半先記得出刀

再玩多個應該係兩個ac刪哂

邊個肉便器

Li都好玩？

真水2埸 912-4431

等緊車立

加埋你都係----2

-1 - noe

------1

銀龍菠蘿包

愈玩愈多驚
忙到癲

拉拉都唔知可以點谷戰力

戰力是虛胖 唔重要

牙牙牙牙牙牙
放左係到玩公豬黑MON左斷左

係架咩

961-4175

A大大

有情巴一招斷技都冇留 如果唔係應該輕鬆過哂海龜

豬左咩

等陣就有龍肥日情報鳥

SOR

任抽嫁喎

轉頭抽

可能星期一先有

我黑市唔見勁技
見到你地幫我換左招lv.1普通技

禾忍忍r11 110lv了用廿管升一隻人

黑市買技唔抵

一王求carry

歐洲人先會咁講

有d功能性既技唔一定要升

肥婆咁勤力

好似基數%都會唔同

睇下咩技
有時冇打斷/防打斷會好大獲
影響晒成場

升佢巧貴

又話改左波波入面跳起沖涼唔死既?

補冇斷技no屈我大佬

咁我仲洗唔洗抽技?窮JJ

唔洗

暗殺有情失敗後變左hellmode

有情巴好似話2個月後n3 其他唔急用既唔好搞住

輪住死

你地咩組合?

係今次咁先夾硬揼

反而alex巴要升招斷技 仲係29級以下

殺戰刺獵

打打補坦

兩個波中間

睇黎NOE妹好憎我

有冇人ko隻1王
200幻

真 急唔黎

你D技1lv都用係因為低水 斷技可以快D再出

係禾記錯 隻分身術士黎

下個月用6管算

抽裝是但㩒左佢
血裝大家都有用其實

今日升埋隻忍就唔洗食咁多管了

聽日已經要用6管

我仲可以出多隊法 但是得120萬 打唔打埋1王好?

姐姐又然

多謝哂

一開頭靠踢屌打啦

2場真水 548-5308

你地推到邊

隻忍得R10
5日15管好傷，要收手鳥

好彩多一日N2 我差隻空花未升
下個月又係唔夠坦打露娜塔

H2食咁少
你地刷哂碎啦?

冇石

你自我知大家都知個答案係咩架

想4

召喚小妹 null巴

我淨係刷牙你莎 忍 病 唔識讀 吉姆 可 怜 咋 用得幾多體
鏡華都唔理住了 4星算等出專

優衣五星我覺得禾壞咗

吉姆
我好多要刷 9管走唔甩

吉姆

吉塔咁上下名

預告

插眼啦

打咗1王一下，30分鐘後變咗5王

禾都要等下一輪

打晒3刀可以輕鬆龍絆

諗起gundam fail gif

你班友mon到實

二王我2個ac都要打
最盡搵多3個人
好大機會疊撚硬刀
玩撚完
bye

後面可以係宮子鬼重正

你玩2個ac

佬個ac

插眼個隻高達黎吉姆得一把劍劍

情人節又要追姐姐 夏娜係咪有免費q抽

我成日以為果隻係吉姆

有個v喺額頭架喎

鐳射大炮推渣古落山個gif都幾好笑
仲有個好似係渣古踩中條屍之後爆炸咁上下

我直程唔記得咗張圖入面係冰個

gif呢

之前有post post 好耐之前啦喎點揾

庫男神

跣腳果個有冇

Gundam入面經典精彩死亡鏡頭

揾番

禾成日覺得京寶梵巧橙
出場唔知有冇三個字就玩完

正

邊個諗出黎既橋段

當年d畫面真係好滑稽

笑到肚痛

尊尼其實好廢點解生存到

最後咪俾人一槍收左皮lo

Z

weak半個鐘先

係 俾女人名一槍收皮
成個故事唔叫人女人名咪沒事

Z我好似睇到奧干個女間諜走甩咗之後去放炸彈
嘉美由仲請佢食雪糕

禾淨係g強仔會死 點知佢手足都死

0079 同 0080 真係好正

冇咁多超西機器人

0080真係巧巧睇
不過條女揸rx78都傷成咁真係巧廢

宜家新既冇個種想睇/追既感覺

Gundam 00好睇喎

你咁諗就錯
個時部NT1完全係為阿寶而設
其他人控制得廢好正常

不要再說了 禾老公豬咁死

00都十年前啦喎

0079 0080 0083 我都鍾意
仲有吞A吞 吞A吞 吞A~~
之後就00

係 十年架咩
好似琴日嘅事咁

0083最尾個臭閪仲有面出嚟 最不滿

新漫畫版修成正果緊

對上睇過幾集既應該係鐵血乜乜

G復開頭唔不過睇睇下好亂
睇完都唔知睇左啲乜
同埋好Overman feel
特別係過場跳舞

姐係禾老公豬果套

吓，長到唔想睇，最後好似大團圓咩唔係

滅團喎

冇睇漫畫
不過臨尾判刑覺得心up

你敢違抗擁有巴力的我嗎？

鐵血冇睇過了

咁睇錯

到底2點有冇預告
我除左褲了

第一季係bbq

完全唔明你地講緊乜

有冇人auto到老泥有隊伍配置參考下

第一套睇係wing
Wing custom 真係丁出血

有 輕鬆龍絆

鬼滅op幾時香港iTunes store 先有得買

街場都係20秒咋喎

sick 玩

我最初係鍾意希羅bb同杜洛華bb

希羅BB同佢件防自爆小背心

點知禾老公仲癲過希羅bb

中二病到盡頭就係型

用生命黎控機

1分鐘後你要著返條褲，唔係凍親J仔

佢冷血程度高好多

真火4槍要用虛空武?

要

整到v530夠?

慕慕

慕慕火槍

火槍

抽爆了

Omg 仲虐真風

幫你著返

跟我除褲一定冇錯

龍變人變龍...？

正

Chi sin

居然係慕慕

無限龍化

冇任何抗性

好似好撚勁

第二次龍化
變真火lol

雙抗呀 仲識變火龍, 真火龍

賣打0

真係越來越勁

一定要屌到佢大肚

Btw 佢係變自己
模組沒變60%勁過火狗

日文睇唔明咁長

仲要雙抗係CLS版本

嘩屌,慕慕

今次要抽

即刻想課爆佢

抽爆課爆老婆大愛

冇理由唔抽

世界第一再見啦

邊個冇慕慕邊個係4gaylo

我宣佈
所有女角都要躝開
我老婆必勝

好正

What 7 u say

萬眾期待既疏卡呢

禾老婆

冇石.gun

係咪有好多場老泥

課

G大大here?

拎銀包出黎

開就有

我FEH靚仔火劍從此收皮

想痴

7仔/ok店 有冇10%做緊

神阿,我已經還夠,係時候了

你還有冰槍

唔係雙抗
熱情減半了
不過都會抽爆

綁定龍族

啱啱All-in完冇耐

g持

禾準備好鳥

好似係雙抗

火燒 同暈

提提大家
唔係雙抗

單加單算唔算雙先

抗火燒, 係咪想人用黎打埋真火

唔係咩？

係喎 眼殘

咩唔係雙抗？

燒同暈都唔係

打得太多丁

提提大家
唔好推

用火打真火

4冰槍都係20秒

西遊係火打風?

要抽了

有冇4冰槍20秒老泥團

唔好推

理論上火角係應該抗暈抗眠

睇唔到燒
以為 龍化skin
平時雙打放埋一齊 點知佢拆開啫

火槍534仲要係攻技

祝你爆死

拆光槍先

又迫害我....

打火帝先

十十十

想拆左把火刀了

世界第一都重有位企

放#1

咩符入得

即換即升

ALL IN完家康 再出龍絆日

冇冰槍係咪冇人受？

尊尊molamola

丁得太多幕幕

話撚左

係喎..抗燒既

背水 + 龍化

係wo 唔雙抗

正月中咗笑而不語

俾你打真火

射埋最後10抽 出唔知第幾次山茶

丁到眼殘啫

雙抗但唔係雙真龍抗姐

拉拉棄驚

推咁快，跟唔到

未中gg 都轉課金抽佢

你仲未中

我都未，唔抽了

用4眼仔算

抗燒有啲怪

我大龍胖又復活

英文寫burning , stun

遲下出雙屬boss前風後火屈你g

係得莉莉先用冰唔抗冰

未呀，歪中左
金閃閃 x2 MK仔 光老夫x2 波塞冬x2 貞德

4眼GAY奶
正WO 但我無暗老夫

有咩方法可以拎多啲聖水除左課金

營運今次你好野, 我唔課其他GAME了

活動跟足

正,出未

利利萬能型

雙屬咁癡線

個個唔用補又得我一個

每日單抽都冇石了

悟空 風火屬

2隻boss實好好玩

火龍抗燒有咩怪

一陣軟綿綿係比人開副屬就

龍化再加20%
但係佢skin意思係點？
攻擊模組跟本身
定變埋火龍 真火龍

20秒老泥 7440971

嘩屌

有冇人帶禾冇冰雞

屌你出慕慕
得五，六十抽

wadiu mumu

通常都係之後先出 好似係

帶我訓ok?

有坑暈打到真風啦，雖然真風已係垃圾龍

開副屬另多開多50環

你裝咩龍都變真火

會唔會太屈

3星bb龍

連龍都唔洗準備
一角兩用
綁定火龍+真火龍

龍化 + 背水卡

咁我用辣殺三四星咪都可以屈機？
有冇咁著數先

都係要裝60%龍

冇冰雞賤過地底泥
Del驚了

情人節有張送既

其實點解要打老泥

我都唔知

禾地冇冰雞既潛水啦好嗎

唔係技能咩？

邊張lol

諗住佢會出水屬雙抗角

咩男子漢

即係綁定模組但係唔綁能力?

宜家即係點
咁多火屬

樣同模組姐
45%都係45%

點睇到係最大力啦，長開龍玩晒

變左真火樣同模組, 數值跟番原本掛應該

企埋同一邊開2技食佢招衝

隻尊可以返鄉下

求帶

唔好抽囉

要技能防衛貫穿武?

忍全場尊好耐

抽！！！！！！！！！！！成副身家拎去抽！！！

老泥好似唔係必須?

但係幕幕好靚

模組好似用左真瘋 gg了

想要家康 抽咗幾十抽都無無

你地冇整武 2技打到幾多?

龍胖os:真火龍？

傻先突滿

1萬

普慕睇落係真風
真慕唔豬了

姐係要用邊把武

睇下今次火屬3巨頭邊隻會畀人踢落嚟

慕慕結婚了

第二次龍化變真慕 而且加攻速 但加速有機會打4下變打3下

恭喜

即係打少1萬

龍肥日
西遊
花嫁

連珠爆發

普真total4hit
條片3hit=真瘋

妹弓 火紋劍 尊
尊有10%攻
妹弓屈機
火紋劍屈BUFF

唔識睇

但係都係打20秒

尊

月尾個raid活動一定成個frd list都慕慕

有老泥場未?

打幾多場

就好似 家康 全部都係

任抽都唔係咁易架

要用邊把武

聽日已經係啦

老泥６場
９４０—４５１９

4巨頭打和
super

除左自己之外都係慕慕

驚屙煙都抽唔到

Carry me

好不安

任回

—２

信用卡幫到你

矛錢錢了
我預佢出流卡可以sh

大佬你兩個都無整武器點打

打住100場先

如果條龍唔勁
似沒事

有無20秒老泥

禾都係咁預

冷靜啲 照下鏡

想插六場

要拆埋5把 520

照完覺得抽唔到

係d武器度 再拆

你塊鏡壞咗呀

太靚仔

支持唔再用臭g

爆鏡死

但是新郎不是你

仲有矛20秒老泥

話抽就中架咩
唔想課金 要儲錢

生左個黑頭髮既細路

好想睇人爆死

龍絆最型係佬

你得740萬唔夠玩 儲多d先搞

郎才女貌
聽講佬嫂好靚女

Ho fuck ho fuck

冰G老泥6場 請帶滿破龍+龍藥+背水/英勇符+虛空武器
159-4325

護符唔洗抽之後隻game d角色打臉速度應該會愈黎愈快

個個場都冰雞 玩j咩

慕慕無石⋯
我個銀包

雖然me 係基佬 但係都要allin

阿嫂靚啲定慕慕靚啲

ching咁高要求

法國龍絆連續3個Pool都係限
火紋+家康+慕慕
6月份又可能係花嫁
7月份出硬泳裝
仲癲過公主

冇虛空武器

街場老泥都係17秒

新鮮蘿蔔皮巴打做錯左武器

執前搶你錢

mym

抽依家隻暗龍定等慕慕好

光刀消失了

why not both

7.5% 都未出彩...點算好...

家康之後必出FES 勝利既法則已經確定

要邊把?

你未成年?

應該點先入得場..534+男子漢+龍藥街場都唔駛30秒

聖誕+家康+弓妹咪又係咁

破技傷無效果把

整把v530試試先

謝咖哩

幾時打

你開 50場

又追擊我

依家？
有無人gun

有冇打氣位 我識加10%玫

普通530唔掂咩?

話滿破龍其實4星肥宅龍都好似得

咁你課唔課？

斷左

虛空430好貴咩
定係我整錯武?

開咗就有

大佬無破技能無效武器廢左利維坦推波WO

課小小 唔追喇 追親都爆死

g巴開?

一抽就中

虛空430就得? 唔洗530?

慕慕啊 係慕慕啊

都係打20秒

等我5分鐘

係喎整一把用銀鋼突就得

有出新貫穿武咩

哦 係喎 睇錯另一把

想GUN

英文巴完左？

個遠距抗性對人唔對龍架

虛空430都唔整同嘿嘿有咩分別

咁係另外3個人滿配帶得郁同佢自身無咩關係

未 等埋G巴? 佢話5分鐘

已經準備開po

唔係呀
佢話整v530試
但係普通530唔係勁d架咩

打老泥 冰槍要整咩武？

小薯 彈藥唔多 運氣都一般 算啦

19秒一場 太易玩了

頭先肥婆同alex巴用咩武

老泥wo庫教練

530 點解你地用虛武

我都530

虛